Office 男與街市男的決擇。

G男做office, 月薪16K 返5日半工放紅日= 正皮
H男做街市，月薪23K 返6日工放平日= 負皮
性格差唔多，都好有心思
本人做緊office，作為港女點揀好

去做雞啦你

一個正職，一個pt, 搞掂

無人正經答

作為港女咪收佢地做兵釣成世囉
利申：服緊役

唔好玩人ok

兩個唔同嘅人 竟然只有職業收入呢啲分別？
定係喺你眼中，你重視嘅得呢啲？

屌你臭雞，幾時開工接客？？

咁呢部分最大分別呀麻

你媽媽是雞

有無JM同做街市嘅男仔一齊過？

揀唔落咪唔好揀攞，等佢地自然淘汰，反正你揀邊個都肯定會後悔。

乜撚野叫JM？

姊妹

會唔會淨係睇呢D呀 sosad

用經濟諗都唔係睇兩樣就決定到啦

家景點呀，學歷點呀，樣子點呀

呢個似假膠PO多

假膠黎 大家唔洗理

我返5 日 寫字樓 搵多過23k

不如簡我

你咩post?

屌你即刻變心

好奇問下咋喎